我正式宣佈，最有效嘅打狗方法

今晚班狗竟然搞到去黃大仙，我非常相信類似於今晚咁嘅擾民行為，絕對會發生係其他各區

所以我地好需要當區居民幫手打狗但係應該點打狗？

其實好簡單，著背心踢拖嘅街坊look已經屌打班狗
如果係中年嘅阿叔/阿嬸，更加會有奇效！

班狗專門搞鳩啲後生仔，如果係後生仔上前屌狗，十之八九會被狗屈襲警，或者被無理搜身。
反而啲中老年人聲大夾惡咁屌佢地，班狗係嗲都唔敢嗲

同時我都想講，所有上過前線發夢嘅手足，請盡量避免參與打狗行動

班狗係會影相架，除非你好肯定自己除咗口罩眼罩之後，係第二個人，咁你先好上前打狗

如果唔係，都係留翻俾啲街坊做啦

最後，八月五號，全港三罷

要靠班叔叔阿姨掩護班後生仔啦

如果有狗嚟到你屋企附近，記得着背心踢拖落去打狗啦

屌班狗已經癲咗，黃大仙都放彈